Terminator Dark Fate 製作花絮 今晚再出預告

都唔知期唔期待好

Edward Furlong Returns as John Connor in Upcoming R-rated ‘Terminator: Dark Fate’

係上集續集定點,好撚亂

T2 既續集, 同T2 之後果D無關

咁都好D,T3直接當冇拍,4,同咩genies都冇

原先好似係話5係接T1 T2,
點知5個時間線搞到亂哂

都唔知點拍落去john依個靈魂人物竟然......

其實我不嬲都覺得T3 係OK, 尤其係背景上設定左係末日既故事, 真正引發末日既過程好少會出現係電影上, 多數都係flashback 或文字交代.
當中命運必然論又相對番 T2 命運可改變論
以一個必爛既project 黎講但都拍到D野出黎

利申： 非想駡戰....
t3反而覺得唔好, 因為個劇情鋪排差唔多又追殺, 只係結尾講 judgement day無可避免...

反而T4, 同genies...由唔同既角度講反而覺得好睇wor....

t4 judgement day後既世界
genies 用t1, t2 內容致敬完鋪條新故事線...可惜唔收得...

而家新呢套有番 占士金馬倫 坐陣係好, 但過左咁多年先再延續個故事....覺得未必會好似t2咁正.....

btw....近排想買番T2 隻4k 碟 番煲...屌...點知唔係加長版同無中文字幕...咁多年後番睇t2個劇情, sound effect 仲係好正

咁都得?
不如當alien3無拍過
反正個導演都會想咁做

t3 帶出點改變過去 始終一樣發生時間推遲左

New trailer ?

Dark fate睇咗做deep fake